快啲入黎鼓勵返元朗班手足！！

事源我喺FB見到原來今日元朗手足做緊野嘅時候，有唔少藍絲鬧走佢地。

我屌你呀！唔係因為佢地，你地死撚左好耐喇！而家鬧撚走佢地？？周圍都放火？！又唔見你話警曱周圍打人同開搶？！盲毛！

手足對唔住，我唔喺現場希望冇下次，就算有，我都一撚定幫你地頂住，因為手足不是condom，不分化不割蓆。

最係呢度有藍絲五毛mon po狗覺得佢地鬧得啱嘅話，我想同你講，你真係有呢份咁勇敢反抗嘅心就唔該拎出黎對付殺人政權！唔撚係攞黎對付被政府逼出黎嘅示威者！欺善怕惡冇撚用架！！

除左中大之外，希望各院舍都申請禁制令唔好令黑警入內

推呀，唔想手足唔開心，點解當時咁撚多藍絲架

對唔住手足 唔係現場

手足 我愛你地

加油

元朗要人

屌你老母又警黑合作清RB 有冇人CAP低

元朗做乜咁多人清rb

深藍地區

重要有哂手套架生

元朗嗰度有啲第三勢力（手臂有紅色手帶）幫手執磚。

唔洗在意d痴線既人講野！

紅色手帶🤔
鄉事派？內地人？

手足加油！

元朗人

24號元朗會係苦戰
分分鐘cap住啲後生唔俾人投票
大家小心

今朝睇到條片好唔開心 元朗手足加油呀 撐你哋

wtf

元朗！